[火影分析] 面具男就係團藏

一樣係單眼, 知道哂木葉的秘密只有係團藏！

應該係卡卡西

宇智波一樂

係一樂大叔

佢雙眼

應該係小李

似係木葉丸喎

去旺角買對寫輪眼con咪得

面具男係第四代，一樣識時空忍術

唔識幻術

我覺得係帶土
佢果時死唔去
有一邊眼比左卡卡西岩岩好係遮住果邊

應該有d 關係

點解佢要咁做先

尼種分析能力，你係鹿丸？

PUSH

無可能 俾舊石咁壓法 斑都死啦 何況帶土得隻垃圾寫輪眼

面具男係帶土
佢比舊石壓主之後比班救左,一半身體變左白絕
後尾變埋人柱力
利申:坐時光機睇左結局

幾廿歲人仲睇埋d低b漫畫

有面具男咩
你地睇到邊？

我係黎自2019年既未來人 有冇人信

唔識可以學的者。
卡卡西無寫輪眼咪一樣有。

可以蓋埋一隻眼的者，你盲就話唔可以扮有眼，你有一對眼唔可以蓋埋一邊眼咩？

講下2019皇馬拎第幾個歐聯冠軍？